{
  "_comment": "该文件由 write-translations.js 自动生成",
  "next": "下一步",
  "previous": "上一步",
  "tagline": "构建去中心化的世界",
  "arch": "DApp链架构",
  "basic-install-all": "安装 Loom SDK",
  "Installation Loom SDK": "安装 Loom SDK",
  "basic-install-osx": "环境依赖 (OSX)",
  "Installation (OSX)": "安装 (OSX)",
  "basic-install-linux": "安装 (Linux)",
  "Installation (Linux)": "安装 (Linux)",
  "basic-install-windows": "安装 (Windows)",
  "Installation (Windows)": "安装 (Windows)",
  "block-explorer-tutorial": "区块浏览器教程",
  "Block Explorer Tutorial": "区块浏览器教程",
  "builtin": "内置智能合约",
  "cocos-sdk-quickstart": "用于 Cocos Creator 的 Loom SDK",
  "Cocos SDK Quickstart": "Cocos SDK快速上手",
  "common-issues": "常见问题",
  "consensus": "区块链共识",
  "delegated-proof-of-stake": "委任股权证明",
  "docker-blueprint-phaser": "Phaser Docker 示例",
  "Phaser Docker Example": "Phaser Docker 示例",
  "etherboy-backend": "Etherboy 后端",
  "Etherboy Backend": "Etherboy 后端",
  "etherboy-game": "Etherboy游戏",
  "Etherboy Game": "Etherboy游戏",
  "loomevents": "订阅事件",
  "Subscribing to events": "订阅事件",
  "evm": "以太坊虚拟机",
  "EVM": "EVM",
  "extdev-transfer-gateway": "转移网关测试网教程",
  "Transfer Gateway Testnet": "转移网关测试网",
  "go-events": "Go Event Indexing",
  "Go Event Indexing": "Go Event Indexing",
  "go-loom-clients": "在Golang中构建DApp链客户端",
  "Building DAppChain Clients": "构建DApp链客户端",
  "goloomevents": "从go-loom合约中发送事件",
  "Emitting events": "发送事件",
  "goloompermissions": "和权限助手一起使用go-loom",
  "Permission Helpers": "权限助手",
  "hsm": "Hardware Security Modules - HSM",
  "Hardware Security Modules": "Hardware Security Modules",
  "intro-loom-sdk": "Loom Network 是什么？",
  "Intro Loom SDK": "介绍 Loom SDK",
  "join-testnet": "加入测试网",
  "Join Testnets": "加入测试网",
  "json-rpc-methods": "JSON RPC方法",
  "JSON RPC Methods": "JSON RPC方法",
  "karma": "Karma",
  "Karma": "Karma",
  "logging": "日志",
  "Logging": "日志",
  "loom-js-loom-provider-web3": "Loom.js + Web3.js",
  "Loom.js + Web3.js": "Loom.js + Web3.js",
  "loom-js-quickstart": "NodeJS & 浏览器快速启动",
  "NodeJS & Browser Quick Start": "NodeJS & 浏览器快速启动",
  "loom-yaml": "Loom Yaml 和配置选项",
  "Loom Yaml and Configuration options": "Loom Yaml 和配置选项",
  "metrics": "度量",
  "Metrics": "度量",
  "multi-node-deployment": "部署示例",
  "Multi Node Deployment": "多节点部署",
  "non-validator-node": "Non Validator Node",
  "Non Validator Node": "Non Validator Node",
  "phaser-sdk-demo-web3-websocket": "Javascript WebSockets 和 Web3 演示",
  "JS WebSockets + EVM Web3 Demo": "JS WebSockets + EVM Web3 演示",
  "phaser-sdk-demo-websocket": "Javascript WebSockets 演示",
  "Phaser + Websockets Demo": "Phaser + Websockets 演示",
  "phaser-sdk-demo": "Phaser SDK 演示",
  "Phaser SDK Demo": "Phaser SDK 演示",
  "prereqs-all": "环境依赖（所有平台）",
  "Installation Go Loom SDK": "安装 Go Loom SDK",
  "prereqs-ubuntu": "环境依赖 (Ubuntu)",
  "Installation (Ubuntu)": "安装 (Ubuntu)",
  "prereqs-windows": "环境依赖（Windows）",
  "Installation Windows": "安装 （Windows）",
  "prereqs": "环境依赖 (OSX)",
  "goloomstate": "go-loom 合约中保存和读取状态",
  "Saving and reading state": "保存和读取状态",
  "release-notes": "发布日志",
  "Release Notes": "发布日志",
  "simple-social-network-example": "简单的社交网络示例",
  "Simple Social Network Example": "简单的社交网络示例",
  "testnet-plasma": "PlasmaChain 测试网",
  "PlasmaChain Testnets": "PlasmaChain 测试网",
  "transfer-gateway-example": "转移网关示例",
  "Transfer Gateway Example": "转移网关示例",
  "transfer-gateway": "转移网关",
  "Transfer Gateway": "转移网关",
  "truffle-deploy": "Truffle DApp链示例",
  "Truffle Deploy": "Truffle部署",
  "unity-quick-start": "快速入门",
  "Quick Start": "快速入门",
  "unity-sample-tiles-chain-evm": "图块EVM示例",
  "Tiles EVM Example": "图块EVM示例",
  "unity-sdk-evm": "基于EVM的智能合约快速入门",
  "EVM-based Smart Contract Quickstart": "基于EVM的智能合约快速入门",
  "unity-sdk-overview": "概述",
  "Overview": "概述",
  "unity-sdk-plugin": "基于插件的智能合约快速入门",
  "Plugin-based Smart Contract Quickstart": "基于插件的智能合约快速入门",
  "unity-truffle-loom-template": "Unity + Truffle + Loom 模版",
  "Unity + Truffle + Loom Template": "Unity + Truffle + Loom 模版",
  "unity-truffle-loom-sample": "Unity + Truffle + Loom快速入门",
  "Unity + Truffle + Loom Quick Start": "Unity + Truffle + Loom快速入门",
  "validator": "成为验证者",
  "Become Validator": "成为验证者",
  "web3js-event-filters": "Web3 事件过滤器",
  "Web3 event filters": "Web3 事件过滤器",
  "web3js-loom-provider-truffle": "Web3, LoomProvider 和 Truffle",
  "Web3, LoomProvider and Truffle": "Web3, LoomProvider 和 Truffle",
  "what-are-dappchains": "DApp链介绍",
  "What are DAppChains": "什么是 DApp链",
  "Docs": "文档",
  "Help": "帮助",
  "Blog": "博客",
  "Introduction": "介绍",
  "Javascript Client SDK": "Javascript 客户端 SDK",
  "Go Contract SDK": "Go 合约 SDK",
  "Game SDKs": "游戏 SDK",
  "Unity SDK": "Unity SDK",
  "Events": "事件",
  "Consensus": "共识",
  "Monitoring": "监测",
  "Solidity & EVM": "Solidity & EVM",
  "Example Games & Apps": "示例游戏 & 应用程序",
  "Deployment": "部署",
  "Networks": "网络",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题",
  "Advanced and Internal": "高等和内部",
  "Block Explorer": "区块浏览器",
  "Learn more using the [documentation on this site.](/test-site/docs/en/doc1.html)|no description given": "使用 [此网站上的文档] 了解更多 (/test-site/docs/en/doc1.html)",
  "Browse Docs|no description given": "浏览文档",
  "Ask questions about the documentation and project|no description given": "询问有关文档和项目的问题",
  "Join the community|no description given": "加入社区",
  "Find out what's new with this project|no description given": "了解此项目的新增内容",
  "Stay up to date|no description given": "获取最新消息",
  "Need help?|no description given": "需要帮助吗？",
  "This project is maintained by a dedicated group of people.|statement made to reader": "该项目由专人团队维护。",
  "Who's Using This?|no description given": "谁在用这个项目？",
  "Here are some of the teams who are building on the Loom SDK|no description given": "下面是一些在 Loom SDK 上构建的团队",
  "Read More|no description given": "了解更多",
  "Build decentralized worlds|no description given": "构建去中心化的世界",
  "Docs|no description given": "文档",
  "Loom Platform has generators for a default project|no description given": "Loom 平台具有默认项目的生成器。",
  "What should we be building?|no description given": "我们应该构建什么呢？",
  "Help Translate|recruit community translators for your project": "帮助翻译",
  "Edit this Doc|recruitment message asking to edit the doc source": "编辑",
  "Translate this Doc|recruitment message asking to translate the docs": "翻译",
  "search": "搜索"
}
